<slainer68> J'ai eu une discussion avec lui par mail totalement hallucinante y a quelques mois
<slainer68> nan mais le gars il voulait qu'on lui refasse tout pour 3 cacahuètes. j'ai laissé tombé.
<slainer68> http://www.numerama.com/magazine/25240-arnaud-montebourg-veut-la-demondialisation-des-donnees-personnelles.html > SafeHarbor 2 le retour !
<Shine-neko> slainer68:  bah tu sais tu en as plein comme ça :)
<pimpin> mais à force de discuter avec des freelance, ne croyez vous pas qu'ils puissent évoluer dans leurs exigences ?
<slainer68> Shine-neko: a chaque fois je fais mister nice guy avec les clients en leur expliquant les bases de la méthodoligie Agile. Mais le truc fou c'est qu'il semblait ne pas comprendre.
<Shine-neko> pimpin: dépends quand on est con hein !
<pimpin> slainer68: tu lui a fait tout le topo maximisastion de la VA et tou ?
<pimpin> (mais partage de la responsabilité) et obligation d'implication
<slainer68> nan meme pas. les trucs encore plus basiques.
<slainer68> itération, prototype rapide et tout.
<slainer68> enfin bon.
<pimpin> ouia, là est la question : la connerie est-elle une fatalité ? à force de rabacher ... peut etre que ça peut changer ?
<slainer68> là c'est pire encore car le gus il a un existant en rails 2, sans test et tout.
<Shine-neko> slainer68:  moi perso si un client n'est pas un minimum impliqué c"est que c'est un mauvais payeur
<pimpin> tu as vu le code slainer?
<pimpin> tu dis que c'est sans test... est-ce homogène et propre ?
